【恥笑】 黃賓穎：「其實MV片頭當中兩隻喪屍係林師傑同周志康！」

【勁歌總選】TVB五小花為頒獎禮採排 爆《到此一遊》MV洗過百萬[img]assets/faces/xm/clown.png[/img]

《2017年度勁歌金曲頒獎典禮》將於明晚舉行，今日中午在將軍澳電視城一廠進行綵排。而焦點自然落在馮盈盈、黃心穎、蔡思貝、張寶兒和邵珮詩五位TVB小花身上，皆因昨晚「See See TVB」的Facebook專頁發佈了五女翻唱胡鴻鈞《到此一遊》的MV，不足一日已得到近30萬觀看次數，今次TVB攻向年青人市場的確成功。而今次的MV當中，不論場景、服裝、舞步，以至鏡頭運用也跟足韓風，如此大製作，實是TVB的罕見例子。

今日《香港01》訪問五位小花時，感激製作團隊之餘，馮盈盈更大爆：「消息人士話呢個MV過百萬！包括拍攝器材、場地同埋特技化妝。」黃心穎透露：「其實MV片頭當中兩隻喪屍係林師傑同周志康，佢哋個特技化妝要七個鐘先搞得掂，嗰度洗費都唔少。所以我哋好多謝師傑同阿康，雖然佢哋出鏡唔係太多，不過都用咗好多時間去參與。」

據知今次的女版《到此一遊》是TVB有史以來最貴的MV製作，連製作團隊也是外判的電影Crew負責拍攝，單是場景已有六個，當中包括了愉景灣的教堂、香港首席紋身師Gabe的工作室等等，部份場景更是要特色搭建，難怪製作水準這樣高，而製作費亦如此高昂。

老老實實，重溫原版胡鴻鈞《到此一遊》的MV，似乎星夢也未及今次女版的MV重本製作。雖然胡鴻鈞的MV也是特意飛到台灣拍攝，不過整個MV大部分場景也集中在私家車廂及廢車場中。最貴大概也是MV中，胡鴻鈞駕駛的寶馬了，屈指一算，MV當中出現的寶馬，一架二手分分鐘也只是十多萬，加上其他製作費、機票、酒店，分分鐘五十萬都唔洗。雖然最近胡鴻鈞憑石敢當一角大受歡迎，不過與五小花比較下，難免有點失色。

真係好棋都好過做喪屍 起碼見樣

邊撚到成功
高成本版ffx

成首歌同個mv
有乜大關係
佢洗千萬都唔明個mv講乜

講林師傑同軟飯周扮喪屍

勁mean但事實

有乜所謂？
有話題紅到就得啦

出年再扮過

依家佢哋紅到咩

冇睇過個mv
仲諗緊應該都係walking dead個款 點解會認唔到
一拉落去笑到仆街

Bio3追跡者

淋屎傑呢個仆街仔咁鍾意車震應該俾個機會佢車震

屌你老味成個樣遮哂化乜撚野妝
笠個頭套咪得囉柒頭

屌你老尾
樣都見唔撚到求其搵個臨時演員做都得啦
唔係自爆或者有心睇credit鬼知係佢兩個
真係咁老友幫手客串定TVB度到咁
老臨都廢事請

個 MV 佢地跳舞都唔齊，再多錢攪其他野都無意思 。

不如帶喪屍面具算 咁撚樣都要七個鐘仲要唔似

樣都出唔到
係咪唔駛計騷錢？

我都笑到仆街

拍衝上雲霄係咪要買左架飛機？

個mv都唔知想講乜 張寶兒長期拎住條蛇，坐係到唔知做乜9，同埋個邵乜乜，又係9坐

呢張的確認得到係林師傑

化七個鐘都唔化埋隻手
真係執柒佢啦

呢個係真身

屌你呢隻叫喪屍？
洗撚化妝咩
笠個頭套就係啦

個mv多人笑就以為紅
比人笑炸傻仔

老老柒柒隻舞得賓穎跳得幾好
另外幾個好生硬

個套mv要成過百萬

東莞風

韓風? 邊撚到韓風呀 著到企街咁

除左拍到達哥幾正之外 有咩用？

拍好啲戲仲好啦

成本高 計宣傳費都唔少野啦
琴日一打開FB 已經見到有幾個講緊
最慘係琴日一打開 都係得果幾千定幾萬VIEWS

邊撚個得閒理

韓風嘛，係咁上下

咁都過百萬

起碼第三張我認到林師傑個嘴

可能平過老臨

周志康後面同達哥拍都叫有出過樣 林師傑真係唔講都唔知有份

拍呢d又成球野又肯洗
又唔見拎來拍劇

有冇諗過佢而個本身就係老臨

CCTVB成日都吹大條數

最慘係佢哋小圈子圍威喂 真心覺得拍得好正 好勁 好韓風
夏雨都係咁嘅logic 以為報大條數就等於質素好

睇佢坐係到玩蛇，就諗起4minute首mv

學toilet swift

咁你不如話學Britney Spares

*Spears

其實張寶兒係咪食煙食到中咗毒
個樣又殘又黃 成個道友咁款

好撚核突，最憎呢啲唔需要努力但都大把野做既人

笠個頭套要7個鐘
定型倒模 洗費唔少